{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054223",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10042515",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 신세계텔펜션"
    },
    "text": "当新世界民宿は海雲台松亭海水浴場の近くに位置しております。 この民宿は松亭海水浴場を眺めながらバーベキューパーティーを楽しむことができます。 内部施設は清潔で価格も安く、満足のいくサービスを提供しています。 松亭海水浴場と一緒に楽しい思い出を作ってみてください！ 近くには東海線松亭駅があり、入室時間が22時を過ぎるとペンションまで事前に連絡してください。 バーベキュー場は炭火バーベキューで、1セットを利用するには3万ウォンで、夜11時までご利用いただけます。 アメニティとしては鍋、フライパン、トング、はさみ、ナイフ、まな板、炊飯器、ガスコンロなどがあります。 持ち物には使い捨てスプーン、箸、ブタンガス、紙コップ、皿や茶碗、タオル、歯ブラシ、シャンプーなどが必要です。 駐車は松亭海水浴場の共用駐車場が利用でき、1日の駐車場は4700ウォンで、1部屋当たり1台の駐車料金を支援します。 宿泊客にはサーフィン割引があり、宿泊客はサーフィン1人当たり15000ウォン割引された価格でご利用いただけます。 民宿利用客はチューブを5千ウォンでレンタルできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "民宿の場所はどこですか？",
            "answer": "新世界民宿は海雲台松亭海水浴場の近くに位置しております。"
        },
        {
            "question": "民宿から松亭海水浴場は見えますか？",
            "answer": "はい、松亭海水浴場を眺めながらバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "民宿の内部施設はどのようなものですか？",
            "answer": "内部施設は清潔で価格も安く、満足のいくサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "近くに駅はありますか？",
            "answer": "はい、近くに東海線松亭駅があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間を遅くする場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "入室時間が22時を過ぎる場合は、事前にペンションまで連絡してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はどのようなものですか？",
            "answer": "バーベキュー場は炭火バーベキューで、1セットを利用するには3万ウォンで、夜11時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "民宿で利用できるアメニティは何ですか？",
            "answer": "アメニティとしては鍋、フライパン、トング、はさみ、ナイフ、まな板、炊飯器、ガスコンロなどがあります。"
        },
        {
            "question": "持ち物には何が必要ですか？",
            "answer": "持ち物には使い捨てスプーン、箸、ブタンガス、紙コップ、皿や茶碗、タオル、歯ブラシ、シャンプーなどが必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、松亭海水浴場の共用駐車場が利用できます。1日の駐車場は4700ウォンで、1部屋当たり1台の駐車料金を支援します。"
        },
        {
            "question": "宿泊客には特典はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊客にはサーフィン割引があります。宿泊客はサーフィン1人当たり15000ウォン割引された価格でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "民宿利用客はチューブをレンタルできますか？",
            "answer": "はい、民宿利用客はチューブを5千ウォンでレンタルできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 464
    }
}